BNO平權唔係邊個可以走, 而係邊個唔可以走

如果英國因為人道問題可以BNO 變 BC

咁佢絕對唔可以俾因為侵犯香港人權既人BNO 變 BC

而家我講邊堆人大家應該可以討論下, 或者有冇類近既一個List

邊啲人走得邊啲人唔走得
係英國話事
所以有錢人一定走得

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

照比BC,然後用Magnitsky Act拉佢
因為中共係唔會拉人嘅

咁又賤左啲，佢入到黎私人提告佢，由香港人告番佢合理啲

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

走咗嘅捐人工三成支持抗爭
全力打國際線經濟先

返嚟香港投票民陣吹大雞返嚟香港抗爭